招爸打8月中行槍岳

依家有我同朋友2個人
希望搵到有行山經驗既爸打
詳情留個tg傾下

你條路線諗住點

Add我Tg傾下
Fujish

巴打你BUDGET預幾多?

Tg 傾la ching
未有詳細Plan
去7日
登山就2日
其他日子郊遊下
市區1,,2日
路線就行槍澤主線 最輕鬆
上高地上去 睇下到唔到槍岳山莊訓 多數預計槍澤小屋
筆直唔洗太多 唔計機票 5000-7000 掛實際應該仲少

push

行表銀座好玩好多

我預計8月11至15左右行槍穗緃走

hea遊

up